有無人玩過persona 5, 覺唔覺連登好似怪盜頻道

港共=獅童，請pr打手帶風向
連登仔=唔思考，跟風，跟住炒車，食花生睇戲
怪盜=真手足？

以前玩過P5, 近期再買咗P5r玩, 覺得佢講大眾心理嗰part真係講得好中
幾時有人幫我哋改下心

全世界大眾都係咁架啦, 你睇下美帝都有左膠白左啦, ON9

真
全世界都有
人就係咁

係連登問有冇人玩過p5真係搞笑

啱，打完大佬獅童之後仲未完
原來普羅大眾先係真大佬
無諗過一隻game可以講到咁遠，而佢又handle到咁大個topic，真係好撚服

你係連登問, 大家實答你persona 天下第一

persona前中半部係過癮 去到最後大佬有d過火